好悶 你點中文 我寫

利申 柒字

怕死是常識吧

䥰龘䰕㽌䇁䵄䵻䬛蟿䆉㖀城的公主䥸䝟䳮䟑䎘䫱䉷䰯䕈䟐䬝俾㱎䖘䵈䶁䘔䶑䘓鋱䩳䵷㒪䪉䉥捉咗
勇者龘䶛䨻䎱㸞蚮䡶䴞䴝䯬䬛䰕㹚就去救公主䥸䝟䳮䟑䎘䫱䉷䰯䕈䟐䬝打柒咗隻巨龍㱎䖘䵈䶁䘔䶑䘓鋱䩳䵷㒪䪉䉥
最後䥰龘䰕㽌䇁䵄䵻䬛蟿䆉㖀城的國王就將公主䥸䝟䳮䟑䎘䫱䉷䰯䕈䟐䬝嫁俾勇者龘䶛䨻䎱㸞蚮䡶䴞䴝䯬䬛䰕㹚

龘

方中（sir)